得到太多變成了負累..

如果愛情有十分 我愛你只有八分 你愛我有十分
放手讓你找一個同樣有十分 愛你的人
才是對你最好的決定..
我愛上的可能只是你對我的好...

樓主幾時比狗屌？

你煩唔撚煩呀 個個po都打